Yeri vs Lia

Lia:
Yeri:

Lia:

Yeri:

一定係負皮 五音不全腳趾獸快啲收皮

大波個個

人地主唱黎架

@法國賭神